[皇天大赦] 中秋公司放早

老細放5點咋
員工照舊6半

屌柒你

準備收工

正常放6:30
皇因浩蕩，所以今日放3pm

皇恩浩蕩

5:50>5:00

我真係多撚謝你呀

1點收工